Soms was hij struikelde door sommige orthographical knelpunt, maar over het geheel genomen kreeg hij op heel goed; en wanneer hij zijn naam en had verwijderd finishing blot van het papier naar de kroon van zijn hoofd met zijn twee wijsvinger, hij opstond en zweefde over de tafel, in een poging het effect van zijn prestaties vanuit verschillende invalshoeken, zoals hij er met unbounded tevredenheid.
